有冇人知 點解睇唔到相？

想追返個post 但好多相都睇唔到 有冇人知點解

同問 四月對上已經睇唔返

推

睇唔到圖你應該係去問個上傳網()
而唔係問LIHKG